# Решение
Сопровождающая сервис команда должна совместными усилиями сформировать план работ. 

## Менеджер проекта
Для настройки процессов менеджеру проекта необходимо декомпозировать новый функционал на задачи, внести основные задачи в трекер задач. 
Распределить задачи по этапам разработки (спринтам).
Удостовериться что команда разработки сможет реализовать нужный функционал в установленный срок.
Менеджер проекта проверяет опубликованные версии перед показом клиенту. Также менеджер следит за соблюдением сроков и бюджета проекта.
Менеджер проекта проводит оценку выполнения работ (спринтов).

## Разработчики
Команда разработки совместно с менеджером обсудить задачи и оценить их. Дополнить трекер задач новой информацией.
Разработчики реализовывают фичи, согласно приоритетам из трекера задач. Пишут модульные тесты. 

## Тестировщики
По степени готовности задач тестировщики проверяют готовность задач и общее качество продукта.
Разрабатывают тесты (интеграционные, функциональные, приёмочные и т.п.). Отслеживать результаты тестов в CI системах, и разрабатывать автоматизированные тесты.

## DevOps инженер
Настраивает CI/CD системы. Настраивает окружения для публикации приложений (Dev / Stage / Production и т.п.).
Настраивают логирование и мониторинг. Контродируют успешность сборок и развёртывания. 
Дополнительно DevOps инженеру совместно с разработчиками желательно следить за безопасностью приложения (статические анализаторы, сканирование на уязвимости и т.п.) 